其實有冇邊到平價男裝似zara果類

成日等減價先買 仲要唔岩size
本身都唔介意牌子 只求款同襟著

淘寶囉幾平都有

H&M

Cotton on

要平又有款嘅fast fashion 都好難會㩒著

唔係 zara ok
不過d size一係太大 一係太細

Zara d質料 麻麻，但款好睇。